# Игра "Змейка"

Игрок управляет длинным, тонким существом, напоминающим змею, которое ползает по плоскости, 
собирая еду (или другие предметы), избегая столкновения с собственным хвостом.
Каждый раз, когда змея съедает кусок пищи, она становится длиннее, что постепенно усложняет игру. Игрок управляет направлением движения головы змеи (обычно 4 направления: вверх, вниз, влево, вправо), а хвост змеи движется следом. Игрок не может остановить движение змеи. 

## Блог

[Блог](https://lutretyakova.gitlab.io/react-snake-game.html)

## Поиграть

[Поиграть](https://lutretyakova.gitlab.io/projects/react-snake-game/)